---
title: "prewedding"
date: "2007-01-26T16:07:00+07:00"
tags:
    - Friends
---

gg buat a2n, temen gw yg lagi menyiapkan stamina buat ntar malam pertama
di pernikahan dia sama si embem (? :P)..

![alt text](/images/5029643dd5e5daan_prewedding.png)

yang keberapa an?

tapi bagusan pict no
[0066](http://jazzynova.com/prewedding/?current_dir=/) deh.
